有冇聽開 Ben Howard 既手足

等左咁耐終於都肯出碟

Noonday Dream

聽左 pre-release 頭三首都幾滿意

連登無人聽 Ben Howard

Darling you’re with me always around me
Only love~ Only love~

終於有人